好想毓民出黎帶頭屌柒林鄭

長毛都老啦
靠新一代靠自己

佢會先屌柒泛民

教父鬧人句句精警又高質

他最近搞咩

Le d已經比人入左罪, 重敢搞咩